# EjercicioJS-1.0

esta es la continuacion del repositorio ejerciciosJavaScripts... ya un poco mas avanzados.. donde cada practica tiene su propio HTML y ya no se utiliza el para metodo promt. si no, que cada llama se hace desde el javascript  y luego se emprime todo.